[真心]覺得今晚混入左好撚多古惑仔

明明今晚兩單野可以輕鬆處理
但一直有人屌同埋挑釁
岩岩有個金毛連港台記者都屌
係人都知rthk係同路人
佢都要去屌？
同埋記者 first aid 都要去打喎

仆街林鄭同黑警
用警察混入唔撚夠
仲要用埋古惑仔

推

理性討論
今晚好撚鬼

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

推 一齊討論

講明和理響機場，依架變左防線區，輸撚左好多，諗聽日做好文宣同旅客say sorry 補獲啦

我睇直播都見到 擺明係鬼

咩同路人 明明記者盡忠職守
你小心啲講野啦 想害死人?

追求公道的同路人

今晚呢招點拆

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

大家咪中計

同意 推

你害死啲記者
2個月 仲係到玩高調表揚 傻仔 blocked

btw
根本重點唔係捉鬼 唔洗拆
其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

高調乜撚野呀屌你老母
我講一句佢就死
你條仆街就真係出嚟撲火啦
唔洗拆？咁撚大單會自動消失？
咁撚明顯唔係鬼？

有你依啲人真係難搞 兩個月有多
連唔好叫記者做"同路人" 咁簡單都唔識

我講一句又點撚樣呀？
個重點係呢度?

屌你老母真係block,鳩柒你
明顯係打手